Cc台義士唔係反洗版咩 點解成版ptgf都冇人屌

波台狗就屌到人地入直腸

難道建國需要同ptgf繁殖下一代？

勇文青係咪覺得討論ptgf+班小毒男懶係灰咁呻吟既post就係專業討論？

推緊啦唔幫手

Where

我個哈佛五毛post

郭文貴個post

西九

算鳩數啦

最衰都係班高登黎既五毛打手同波台狗
不如開個新登，禁止高登會員加入